靚女聽障miss

真係好撚勁 去到大學先學手語
中學無自暴自棄繼續上
呢d好易變邊青，之後跳樓
真係好勁

聾人到底點講發聲
跟到口形 但點樣學發聲

未試過呢D女

口德+10

勁到

Respect

痴線靠練發音同望口型讀到上U 天道酬勤

即刻由一開始讀書就註定係自學
咁真係好堅強

正臭閪, 女人無才便是德, 除左用黎屌仲有咩用

真係想像唔到背後要付出幾多

睇到我都有d想喊

星之金貨

真心勁

邊到美女

其實手語係咪全球通用

真係靚女

靚

唔同

緊係唔係
唔同國家 對同一個字詞意思都有好多變化 手勢都唔同

唔覺得流利喎講真

我一直以為大家都係一致

意志力
係正常學校讀書都頂得順
我應該跳樓死左

靚女???

好多聽唔到野嘅人係唔識講野架柒頭

再望下自己,正正常常都咁垃圾

好想試下屌痴脷根妹

好勁 想像唔到點學

最簡單嘅應該通用
👌✌️🖕

其實有全球手語嘅

Respect 👍🏻👍🏻👍🏻

其實如果正常人有佢咁努力應該做左狀元

香港本地識手語既人好似唔過5000人
教埋書真係好難得

聲之形

諗起 等你說愛我

佢好勁
雖然佢講得幾句
但我知佢係成個中小學都一定勁辛苦
好佩服佢意志力 加油

好勁好堅強

好勁，佩服....

好開心

其實係街見到啲人做手語 我都覺得好犀利 好值得學習 好佩服

加油

努力不懈嘅人係最靚 加油啊，好欣賞佢

特區政府話要證明唯一有效幫到聽障學童先肯繼續資助雙語教學
但批高鐵港珠澳工程就倒水咁倒

想娶佢

好想保護佢

叻過好多盲既連登仔

佢靚先多人一直係佢成長幫佢 如果樣衰有人幫佢？

邊到講左佢成長好多人幫佢?
再者要幫人既關個樣咩事,你個心仲核突過欣宜既外表

心善則美, 好真誠

勁

老豆老母垃撚圾 生到佢天生聾
仲逼佢唔比佢學手語on 9

好想比佢含到雪雪聲

好勁

好佩服個MISS嘅努力
睇到佢忍唔住喊 自己都眼濕濕埋一份
希望個計劃真係可以推行幫助有需要嘅小朋友

得喇 你好撚型喇

你係女人就perfect

真係好勁
講個個音量都岩岩好

其實唔止唔同地方
講緊香港咁細 唔同機構教既手語都會有唔同 而且真係識手語既聾人可能得幾%

仲有見到上面好多人都覺得學手語好重要
其實國際上手語教學都被廢好多年
都係近幾年先有人糾正返

先天聾既人可以根據口形發到少少音
但好多音都唔識發 講到1999咁
去到主流好易比人欺凌

把聲好得意

想睇佢結印同男朋友鬧交

話樣衰個d係咪當左頭兩秒個師奶係

屌你老母結印
好仆街